今日生日又唔洗番工番學，做乜好？

好得閒啊

去海洋公園

搵個ptgf陪你

去揾傳心師去了解下你隻拖鞋有咩想同你講

屌西

叫雞

打丁

睇戲啦去!

好 岩岩訓醒決定單機去睇蜘蛛俠

好貴啊

好多人又熱又遠

高消費活動 不了

點解冇人講生日快樂
巴打生日快樂 祝你年年有今日

年年生日都咁悶

多謝哂
年年都係今日既話都唔知叫唔叫好事

生日快樂